有冇人SEALY床褥

想買不過唔知點揀,上佢網又得4款, posture premier, premium collection, prestige , legacy, 即係點揀, 上網見到人話hotel deluxe,但係佢個網又冇
咁即係點呀, 有冇巴打用開, 有攻略